全港邊個公共屋邨最貴租？

真心想知邊條邨最貴租

當然無得同出面市價比，但都想得個知字

有冇呢類或者呢方面既統計

牛頭角下邨啦 咁撚方便

同埋元州邨啦 8成私樓

大概幾$$

冇政府文件你又點知果個人報出黎就係最貴？

咁當然喇 所以淨係想得個知字

房署咪有得check

$4000

唔係架
我知有屋邨起左15 年都要$3000-$4000 一個月

居屋變公屋果啲

呢個又好似係

聽人講租金普遍係高小小